點解我女朋友咁得意

邊個負皮我

dllm

我女朋友世界最得意

屌你都廢事

女朋友得意得滯都要負皮我

有臭狐果個？

唔係啊屌你